{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52670&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 JJ"
    },
    "text": "オーシャンビューの客室は、東海の日の出の風景をベッドからも鑑賞できる広い窓がある客室です。 客室周辺にはノンゴルダムキル、墨湖灯台、墨湖魚市場、墨湖旅客船ターミナル、墨湖駅、東海市庁、望上海辺、武陵渓谷、湫岩燭台岩など様々な施設がありアクセスが良いです。 客室の内部施設は地熱を使った冷暖房システムと防炎処理資材を使ったインテリア素材で構成されています。 また、セットボックスを利用して移動式メモリーカード(USB)動画を鑑賞することができ、窓はLGハウシス(システム窓)の三重複層ガラスで製作されています。 フロントおよび施設は、2階にあるカフェ・ベアトリチェをご利用いただけます。 客室はすべて禁煙で、調理は禁止されています。 ブタンガスを使用する場合、強制退室措置を受けることがあり、ガウンは要請時に提供されます。 施設物の破損に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 また、他の利用客に不快感を与える行動や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューの客室では何が鑑賞できますか？",
            "answer": "東海の日の出の風景をベッドからも鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "客室周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ノンゴルダムキル、墨湖灯台、墨湖魚市場、墨湖旅客船ターミナル、墨湖駅、東海市庁、望上海辺、武陵渓谷、湫岩燭台岩など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものですか？",
            "answer": "地熱を使った冷暖房システムと防炎処理資材を使ったインテリア素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室の窓は何で作られていますか？",
            "answer": "窓はLGハウシス(システム窓)の三重複層ガラスで製作されています。"
        },
        {
            "question": "客室で何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "移動式メモリーカード(USB)動画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室以外の施設はありますか？",
            "answer": "2階にあるカフェ・ベアトリチェをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ブタンガスを使用することはできますか？",
            "answer": "ブタンガスの使用は禁止されており、使用した場合は強制退室措置を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ガウンはどうやって入手できますか？",
            "answer": "ガウンは要請時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の破損に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での行動に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に不快感を与える行動や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 429
    }
}